可唔可以推上熱門！著黑衫帶spare衫

聽日一定要著黑衫！
但係會有大量嘅和理非
我乜心理準備嘅人
請帶其他顏色嘅衫for走人用
小心自己安全
尤其係荃灣 元朗嗰啲自己小心

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

記得 be water
成個香港咁大 行完可以落荃灣 元朗 食糖水
大家加油 818